過萬名隱形炸彈免檢測已入境香港

最高峰 11月23-30號 ,
再14日潛伏期

劇本

習近平落 ORDER的

連續兩日廣東公佈發現來自香港的確診者

免檢O個批其實是好大粒炸彈

推

班炸彈人發病未?

4/Dec 97 8 518 52
5/Dec 63 3 623 80
6/Dec 68 2 616 79

回港易 害人不淺

高質

好明顯深圳準備又爆過 順手懶落香港

突破盲腸

其實點解正苦唔肯封關？

封左關林鄭點整死香港?

林鄭話減少人流呀..屌你老母 不斷叫人入來

數據不會騙人的

你無撚野下話

望望對面海 封關幾好

武漢肺炎源於香港中環 , 因佔中人群眾集而引起

寶島

所以油尖旺 一街蝗乳人
佢地仲要住d$80一晚
得一牌開多間
由一個單位改建賓館

想爆好撚耐

根本就係林鄭市長無權封中国關

區長咋, 點會市長
隸屬深圳市架

前日深圳灣又過千免檢入境

點解澳門冇事，點解廣東冇事？一過個關就香港有事？香港幾時先肯面對現實。

你點知廣東冇事?

咁當廣東有事，有事左大半年，呢到有冇人廣東親戚中左招？d人死未？再講咁澳門呢？

如果陰謀論爆到9彩都唔報出黎，不如話香港跟本冇事，日日100單都係假，政府想嚇鳩人啦

push LLm

中央送大禮

push

7/Dec 157 8 1023 63
8/Dec 73 2 708 64
9/Dec 72 1 610 58
10/Dec 74 2 606 69
11/Dec 105 3 524 52
12/Dec 61 3 494 63
13/Dec 33 3 513 58
14/Dec 151 9 984 60
15/Dec 83 5 688 71
前日又多千幾隻入落黎

兩萬五人次喇 上去叫雞都唔好咁密喇 屌你老母

回港人數比內地旅客多
又贏

來料

仲話想清零, 政府真係冇個有常識

專登架喎

港共好好力想spin走英國變種病毒 但其實又過千隱形炸彈尋日到港 回港易病毒

邊到睇到啲數據?

攬炒

入境處

封左喇, 英國
勁撚快手 屌佢老母港共

Push

男子透過「回港易」計劃抵港後確診

一名確診新型冠狀病毒65歲男病人，經「回港易」從內地回港後確診。有關個案是昨日公佈的個案，衛生防護中心相信，他在本地感染。

衛生防護中心傳染病處主任張竹君指，這名病人上周三經「回港易」回港，回港前有病毒測試陰性結果，獲豁免檢疫，是養和醫院逝世確診患者的親友，死亡患者上周三起發燒，而回港易患者至前日發燒，而養和醫院有醫護確診，因此相信他在醫院內，透過其他家庭成員受感染，較在內地感染機會大。

張竹君仲未知有潛伏期呢樣嘢？？
港共打手乜嘢科學數據都冇就話一定係香港感染

豁免人士須接受醫學監察，如當中有人確診，衛生署理應知悉。
結果只獲衛生署回覆：「衞生署衞生防護中心並沒有備存閣下查詢的相關數字分類。」

衛生署聲稱無免檢疫而又確診嘅人數據
但係一單單個案淨係睇新聞捉出嚟都唔少
係有意一直隱瞞數據

扮咩冇 , 唔公佈之麻

有名境外移入確診者是在信德中心、隸屬中聯辦物產工作的44歲男子，他的居所也是中聯辦的員工宿舍，據說是中聯辦的職員，港府也證實，該男子獲免檢疫入境，10月27日出現症狀，隨後在10月30日確診，雖然一度聲稱從過年以來未曾前往中國，但港府發現他曾在9月底至10月6日至深圳辦公，隨後才利用獲免檢疫入境香港。

免檢疫入嚟確診咗仲要隱瞞旅遊紀錄，最少有三日以上喺社區

其實咁耐以黎所有防疫措施都只係為左防止示威集會

同維持人大、政府、中聯辦來往中港去推行香港中國化

支那狗一出黎已經係毒黎架喇

成萬人

帶住手帶走街行
, 尋日又捉到人喇

食撚晒censored 國既確診數
阿7立大功

根本就係回港易播毒 個臭閪又死唔認

推爆佢老母

因為支國唔撚比慶祝
所以連續三日過千隻支人來港慶祝性旦
回港易病毒